督察供詞誇張 女記者判無罪

法庭話督察供詞誇張失實、前後矛盾，好好笑
想屈但喺屈唔入
Anyway, 總之手足冇事就好

無合理懷疑+懷疑非正當執行職務

黑狗俾假口供又無事

腥港公安,知法犯法

好彩係黃官判，如果紅官死撚左九世

公檢法全部係佢嘅人,邊會告

呢啲根本連擺上庭都唔應該

酒呀

聽日唔酒，後日冇得走

律政屍又會上訴到屈到為止

法官就係要公正，公正係正常官，唔係黃官
唔係因為佢黃所以公正，佢判得公正既話冇人想知佢私下咩立場

百份真係好撚cheap
案情都話咗人地係情侶
得佢一間仲強調人地個職業係女記者